泛民開出左條件：我地唔止過半數 要超過3分2人要我地辭職先會肯總辭 唔係就照入去出糧

加大難度到3分2人要佢地總辭先走
平時又唔見你要d民意投票咁高難度

【臨立會】民主黨委託香港民研作民調 設「雙門檻」定去留

......
香港民研在上星期五（8月21日）發佈調查結果，結果顯示反對立法會議員留任者稍多於支持者。香港民研主席及行政總裁鍾庭耀當時提倡進行「雙門檻」民調，即剔除「無意見」者後，整體受訪者中逾半支持某選項，及民主派支持者中逾三分之二人支持某選項，民主派便跟隨該選項。胡志偉表示，今日與香港民研會面了解民調運作方式，據他了解，香港民研亦已接觸中大新聞與傳播學院院長李立峯商討協作
......
香港民研副行政總裁鍾劍華表示，最快於本周五公佈細節，調查人數目標須視乎對於上下誤差率的要求高低，但由於民主黨期望可爭取更大公約數及作分組分析，建議以2,000至3,000人作為目標。至於門檻方面，他舉例指英國脫歐公投結果反映單一準則風險較大，「幾個百分點差距令國家做咁重大決定」，引起不少爭議，故認為三分二的標準比較適合。

放佢入制裁名單啦

Totally 要放棄呢班幫政府做政治花瓶嘅偽民主人士了

泛民死全家

3分2 即係要差唔多7成人要佢地總辭先肯走呀

不分化 不割蓆
泛民都係同路人 唔該尊重返啦

屌佢老母 平時唔關泛民自己利益就半數
關佢地份糧事就要7成 佢都戇鳩 根本加大難度要留任

你好肉酸啊咪學埋民建聯啲衰嘢好唔好

辯證法
個結果要投到我滿意先接受

泛民 共產黨 根本行家

中共化

不分化 不割蓆
警隊都有白警, 係企係對面既自己人, 都係打份工, 唔該尊重返啦

佔中 陳淑莊瘋狂投票到自己贏為止

兄弟爬山啊

呢句野係講勇武手足 唔撚係你班已完任期既議員

啱
我哋除咗議會戰線仲有警隊戰線
未試過點知唔得！

當6:4咁分泛民:保皇

第一個門檻 泛民過2/3:
6個泛民支持者要2/3=4

第二個門檻 整體過半
4個保皇再要一個先夠5/10

根本第2個門檻係用黎卡第1個
俾個veto right俾保皇閪做乜撚野
班藍屍有投過票俾泛民咩

今次真係比泛民利用返個民調

做籍口可以接受中共委任

咁撚仆街
本身15 16 既人可能投埋總辭

攬炒派
多隻香爐多隻鬼，政府每月支出會更多，資源被分薄，成功減少政府財政

歐美派
留任議員做人做鬼有眼睇，係鬼就會封殺你

泛民/中立/移民派
留任議員繼續為人民服務! 其實真係WFC

支持政府派
增加議會表面認受性，為香港出一分力

愛國愛黨派
釣魚捉害蟲，一釣一堆上，捉鬼話咁易

我點睇留任實際效果都比唔留好，都唔明你地成堆人討論d咩

DNLM

如果咁委任都得，當任袋住先選特首都得啦！根本無可能接受

不如9成先唔留任dllm

66.67%

如果4成保皇閪係識玩野全部投你留
泛民支持者係要83%先做到過半+2/3

點解要保留建制狗意見?!

你咪留囉, 睇下下年有冇人選你班垃圾

鍾庭耀=泛民

不如100%

為份糧可以做到幾盡?

食屎啦，留係度托咩，入到去咪又係唔夠票
咪撚賴死啦

推

建議雙門檻：全民過半或三分二民主派支持

鍾庭耀指，雖然並未正式被委託進行民調，但他個人暫時會建議定立兩個平等的門檻，第一是全民超過 50% 支持某一選項，第二是三分二「民主派」支持者支持某一選項，最終結果若符合兩者其一便為通過最低門檻。

唔係7成
佢加埋藍絲意見 係將泛民門檻叫到83%

屌佢老母 83%? 咁不如9成呀

不分化

兄弟爬山,各自努力

無問題 有關聯嘅人下年898

分化嗰係泛民

少數服從多數, 佢哋係少數但係唔服從多數,基本上係小數嘅佢哋搞緊割席, 而唔係多數嘅我哋割席！ 佢哋唔尊重民意必然會導致反面！

龍門任你搬
黑哨唔計

佢地見今屆初選結果係咁
預左下屆無得玩

下年民主黨要亡黨了

咁撚樣都叫同路啊 又話順應民意 屌佢老母出爾反爾
跟本就係共產黨B隊 叫佢食撚屎啦 下年一票不投

人地根本就好想留

我真係勸許智峯退黨算。
成個泛民一黎唔知自己罷位係邊，呢個事候都唔知做過咩黎。
二黎，當日由幾個人辛苦建立比大眾既形像今舖一q 清袋
成日話唔係為份人工，咁你捐9成出黎比流亡手足，比拎唔到法援既手足。

其實我地係咪要開始當佢地係敵人咁處理？

怎樣才算贏泛民

一定民調到佢哋滿意為止

簡簡單單用過半數咪算
本身行一步好棋，之後又前功盡廢

尊你老母咩，民意7成叫佢地收皮而家又話要攪多個出黎加埋啲藍屍入去投，而家佢地有冇撚尊重過我地呀定係佢地代表埋建制呀仆街

泛民去留要考慮埋保蝗既意願
台灣前途要14億芝麻仁決定

多數服從少數 學埋中共啲手段 然後講民主

佢哋係民選出嚟 係佢哋要聽人民支笛 唔撚係要人民去配合佢 咁都唔明你爭取條撚民主咩

冇人格毒男可唔可以出句聲呢?
泛民咁樣你班泛粉重可以點兜?

幫手出聲拎返投票權俾市民仲好啦

問題上做手腳 set高門檻到3分2 計埋藍絲
即係要84%以上要佢總辭先肯走
泛民無撚得輸

習近平都係自己人 唔好分化

唔得㗎
兄弟爬山呀
雖然唔係爬緊同一座山
但係都唔分化得㗎

同渣狗有咩分别？

幫推

他個人暫時會建議

個選擇權係泛民到喎
又扮睇唔到想屈哂落鍾庭耀到呀?

咪撚鳩up啦
計藍絲就>50%
唔計就3分2

咁重大決定，三分二通過又未至於完全唔合理

雖然真係難達標，大家再傾下囉

諗起 林鄭：當主流民意bar bar bar

一告急你班人咪又係去投
20年都係咁
入完中聯辨咪又係選到
香港人2日就唔記得喇

diu

同保皇黨有咩分別？

rthk話或

now都係寫或

有線都話其中一個門檻過就得

係or唔係and呀

當日有份投泛民話要對家輸既
可唔可以出黎表達下意見

叫你地唔好投泛民又問有咩高見巴屎閉咁架嘛
今次點睇。下次再投泛民啦喂

繼續信政壇有好人，gphone真係國際戰線。唔係眾籌呃人錢啦

佢搶電話果次
成班黨友搶住出黎割鳩佢
就係因為佢重有議席 唔係一早踢左佢走
但上年運動俾佢彈番起 佢先可以留番低

對自己黨友都咁撚樣既泛民
許智峯以家只係同民主黨互相利用
個黨就用佢既人氣
佢就用黨既資源去選

唔洗佢走 我地讓步算 下屆最多唔投佢。但希望比個
個信息佢地 盡量開會比人拖出黎

你都on9 俾我都留係度出糧啦 總辭
總辭人地就笑到gap gap聲啦

rthk話或

now都係寫或

有線都話其中一個門檻過就得

雙門檻係or唔係and呀

樓主標題有誤導性
「2/3 投辭 先辭，否則就留」
實際內容係2/3投某選項 就跟

或 唔係 及
兩個門檻是但一個

民主黨 my香港

唔係加埋藍絲去投
只係加埋支那人一齊投
民主支那

隔離po澄清咗
唔係雙門檻 話”或者” 即係果一個就得

樓主pin返

你地唔係仲呢班政棍呀

Sor 兩個條件都係唔合理

改新聞可恥

保皇割得
割泛民就唔得

你唔掉轉講，要2/3人支持佢留，佢先留？

rthk寫或

now都係寫或

有線都話其中一個門檻過就得

雙門檻係or唔係and

等陣先...琴日話整體過半 或 民主派2/3喎，點解變左及？

初選唔預埋藍絲?
唔搞2個門檻?
BIG雲死得真係慘

我就係講有人轉貼時改左獨媒既內容

on99

咁佢本身兩個門檻都係唔合理 藍絲有保皇代表 計藍絲做乜柒

仲有三分二真係屌你老母 做要做到咁撚肉酸

不是同路人！泛民巳投共！

佢地話係二個門檻其中一個達成就叫通過。

1。受訪者過半數有決定，或
2。民主派支持者中超過三分之二有同一傾向

民調完一次都唔夠
要調到留任先可以停

【立法會選舉】首個民調出爐 香港民研：63%民主派支持者反對議員留任
更新時間 (HKT): 2020.08.21 22:35

踢走佢哋仲難過踢走建制派

唔係話支持泛民，但你咁樣改新聞黎咬泛民好好玩?

整體受訪者中逾半支持某選項，或民主派支持者中逾三分之二人支持某選項，民主派便跟隨該選項。

乜未試過民調過半咩?
又要民調多次呀?
泛粉學人洗腦?
一早過左半喇 屌你老母

【立法會選舉】首個民調出爐 香港民研：63%民主派支持者反對議員留任
更新時間 (HKT): 2020.08.21 22:35

蘋果咁就泛民都報埋個結果出黎！仲有咩辯駁

總辭？肥佬黎都供養唔到咁多垃圾議員，每月十幾萬，泛民點會咁傻呀？梗係白豆人工，繼續做無貢獻的政棍喇，橫掂講兩句反對就收工

原來未試過民調過半?
2日就唔記得左喇?

【立法會選舉】首個民調出爐 香港民研：63%民主派支持者反對議員留任
更新時間 (HKT): 2020.08.21 22:35

甘願做政治白手套幫親共派解圍

黃某仲有用過喱班垃圾

應該轉為9成人要佢走先走

既要爭取民主，又要唔流血，唔受傷唔被捕， 股票唔跌 樓價唔跌，生意唔受影響 ，最緊要仲係 準時出糧！！

證明佢地覺得自己仲有market
其實我地都要向身邊人做多啲文宣

有啲人係黃, 但未諗得咁深入, 就會覺得袋住份糧先無所謂
一日有呢啲港豬, 一日飯民都仲有market

如果民調報自己係熱狗會唔會俾泛民當藍絲架?

樓主特登將及改做或，你可以入link到睇返
泛民係仆街，但條友咁樣特登改新聞係咩用意?

樓主係fake news
雙門檻係或唔係及

泛民主派永遠都唔話俾人知入去立法會打算點樣做

做兩次民調點計數?
一早過左半

【立法會選舉】首個民調出爐 香港民研：63%民主派支持者反對議員留任
更新時間 (HKT): 2020.08.21 22:35

我要返我果一票

係好多中年黃絲嘅想法

5毛好勤奮

龍門任擺

三盤兩勝啊
屌唔係 五盤三勝okay?

幾時前既民調唔計數

其實佢鍾意入就入，不過如果入到去都係比我地睇唔出有抗爭意志，下屆佢地真係p硬k

最後

只要有一個人支持我地留任，我地都唔會總辭，否則我地係對唔住個位支持者！

樓主等登改左個字做及
雙門檻係兩個做到其中一個就得

我唔理邊個贏
我要建制輸

不如100%啦屌你

我唔明白點解要計埋藍絲意見

泛民呢鋪係輸打贏要
但改新聞將人地個「或」改成「及」仍然可恥。

其實佢哋自己係既得利益者
有咩資格講passing grade

mola mola

笑咗

咁仍然唔可以justify 將人地既「或」改或「及」

佢哋有無尊重過市民? 上次民調60幾個％反對入臨立會，佢要75％的話應該係上次民調開始前講，而家只係輸打贏要，全部都係冚家鏟

入左去重洗做
未入就要做姐

cls 伊加係罷免總統市長呀?議員喳

呢樣交俾你地
我係針對泛民
一早過左半都要搞多次民調
要搞到留任先得

泛保皇派

我今朝睇好似係及

泛民不是兄弟
係癌細胞

咩叫投票？咩叫小數服從多數？如有60%贊成但又Meet唔到你既2/3，你又唔走，咁想點？

點諗都明

講黎講去都係想永續份正 販民

Pin this

本土打敗建制 同樣本土都可以打敗泛民

係！係獨媒自己見同其他傳媒唔同就改左

其實民主派真係仲未意識到 本土已成主流/多數
佢哋咁撚樣 只會激發更加多本土派支持者參與個民調打殘佢哋
而家係民主派親手將自己建制化 要選民離棄佢哋

重有人大戰線！

copy果陣仲係及，查清楚先好指控人

過半係整體
民主派先係三分二
你睇清楚先

點解唔公投多次

咁麻煩樓主pin 番個message 澄清，否則整個討論既百分比計算都無意義。

想攞住4成民意奶共 呢班人係賤到一個點

我咪話要大家再傾下，拆掂佢

我同意呀，要三分二通過先可以留，呢個想法都未至於完全不合理呀

大家未統一到標準咪再傾吓囉，好正常
你咁offensive做咩，上網屌多兩句有助團結到同路人？

公就我贏 字就你輸
初選果陣你唔預埋藍絲一齊投?
黨內初選你又唔預 民建聯過黎投票?

佢地就係意識到先咁做
加埋中立同藍屍票民調冇得輸
攞住民意投共在望
呢班仆佳仲賤過民建聯

及 同 或差好遠喎，有無另一個source?

敵人暫時就仲未係嘅
但就肯撚定唔係同路人喇

剩係玩民主派支持者呢個名
都夠佢做數做夠票
冇支持黨派既人否定留任都可以當佢做 非民主派支持者就得

都係垃圾仆街

做咩，我邊個字offensive, 我不過用你邏輯用另一角度講一次，你講，我個留言點offensive 法，定你心虛？

點解係2/3唔係4/5呀？

個人覺得
錢照收嘢照做
有身分有糧出
要人去打仗都要有糧
好難要人唔收錢做嘢

做乜SET三分二啫, set 夠90% 呀嘛

功能組別都係差唔多

同你老母咩

點幫呀屌
學政府咁個龍門甩鳩咁搬？

屌你老母泛民

昨日民主黨記者會，完全唔講門檻問題，踢個波去鍾庭耀度。
好鬼

個龍門搬得仲遠過共產黨831落閘wow，民主黨果然係仆街，為咗奶共乜都做得出。

好大可能佢哋同共產黨傾掂數變咗萬年議會
佢哋可以永續議員
想踢走佢都唔得

我唔介意佢地留（雖然留都冇咩用）
對佢地都冇咩期望，但好心佢地唔好再做埋啲肉酸野

你咪去囉
你最好支持永遠委任
因為只要有正常選舉
你哋會馬上失業

用愛與和平佔領中共

推呢個, 唔係要分化泛民, 但要泛民知道我地知道佢地既算盤, 呢個時候唔到佢地手軟, 要企埋來我地呢邊, 一係就正式公布奶共

歷史話俾全世界知泛民除咗許智峰，全部只係收錢唔打仗嘅逃兵。應該捉去軍法處置的，而家只係革職已經好便宜佢地。

簡直係建制b隊

垃圾

話說你民主黨有二個初選落敗，幾個都係末席既時候，仲好意思接受委任

其實泛民憑乜開條件？

佢地無民意授權

要多過7成其實合理如果過5成就得姐係每邊都一樣幾十萬左右2邊都唔會服對面啦
其實泛民去留根本唔影響個委任係咪非法 對我哋要做嘅嘢完全無關係 咁執著佢哋有咩意思

過咗3份2之後：我哋要4份3

許智峯都好似話想留臨立會

收皮啦胡志偉！我屌你老味啊，重係到攞鍾庭耀做擋戰排。你唔好同我講幾個百分點，64%-》66.6%幾時唔係幾個百分點。依加唔係叫你交畢業論文！你要面對既係聽到你個名就火滾既香港人！你根本係攞緊自己既政治生命做賭注！！！

如果真係咁想留人
一係超過半數辭一半
多過七成全辭

但其實提高門檻，真係好唔知醜

利伸: 純粹想結束總辭問題

泛民咁做真係自取滅亡

到底係玩政府定罰議員？

//香港民研主席及行政總裁鍾庭耀當時提倡進行「雙門檻」民調，即剔除「無意見」者後，整體受訪者中逾半支持某選項，或民主派支持者中逾三分之二人支持某選項，民主派便跟隨該選項。//

請問你個「及」字係點樣嚟？你改咗個篇文？

好撚廢真係
咪撚獻世啦

獨媒自己改左，今朝睇仲係及

泛民:齊上齊落?搵錢不了

又係wo
原來有公權力既人物擺龍門唔係最可恥既

輸打贏要
袁爸一定仲嬲
隨時叫美國制裁出任嘅議員

係兩個門檻過到其中一個就得
係or唔係and

今次完全唔撚同 佢擺明對著幹

以後唔使投票

原來藍絲意見咁重要，咁你去問藍絲拎票啦冚家剷！

咁攻擊熱狗係玩政府定罰議員?接受委任議員根本等同熱狗。

為咗做萬年國大可以亂搬龍門愚弄民眾，陳雲冇講錯到班泛民係暗共，皆因做嘅野同共匪冇乜分別，或者做嘅柒事其實係幫左共匪，而唔係佢地有心同共匪勾結

班飯民今次現在形啦~ 建制B隊

你咪做囉，人地委任你地又唔係我地選你，隨便，條路自己揀，仆街唔好喊

建制B隊? 你支持埋我個份 今次露哂底

中晒分化大法

算鳩數啦，泛民雖然唔算係敵人但一路都唔係同路人

咁其實唔應該叫雙門檻
會唔會用錯詞

入去啦咪撚煩

左人搵食等於殺人父母

我地要普選
但泛民就入中聯辨傾5席番黎
咁係唔係擺明對著幹

無恥到

不如直接接受中共委任啦

飯民粉睇清楚未
不過做得飯民粉又點會睇得清楚呢班暗共

我諗泛民而家個角色應該係死攬住香港人然後將所有戰線拖死佢
咁共產黨就贏到喇
起碼香港人輸左先

好奇怪。
民主黨叫人問鍾庭耀門檻問題
鍾庭耀又無蒲頭
但係佢地咁咁開完會。
一眾傳媒就覆述鍾庭耀上星期的建議 --- 只是建議
仲拋咗＂雙門檻＂呢個term出嚟。
Either / Or 方案不知所謂：
如果 (1) 全民51%支持留 & (2) 民主派66.7%支持走，咁點？

辭唔辭都尊重,但諗唔明點解要攪2/3人

你依家咪示範緊offensive囉
仲駛咩要人講多次

連登仔又起啲biased標題

點解唔調返轉呢？

要超過三份二嘅人數支持才可以接受委任入立法會。

屌，好撚煩 成日叫人投票決定去留，你班議員係咪應該先話畀我聽，如果留喺議會一年會做啲乜，走又會做乜先 樣樣都淨係識叫市民做決定，咁點解要送你哋入議會？我自己做啦

抗爭係態度，去留係策略 你哋唔講清楚，點會有共識呀 唔屌你都話我懶

正式放棄民主派
上初選投本土派係正確

正式放棄民主派
上次初選投本土派係正確

咪扮野，之前個個po都見到你反泛

買蘋果派都比樓主屌 知咩事喇

拉

唔見你話7成支持留任先留任

我用返你邏輯去講件事 你就無啦啦話人offensive, 又舉唔到證據，香港行普通法，你指控人係要你舉證架，唔係好似你咁亂咁指控人。
你話係就係？你學大陸人咁用誅心論？

起完樓主底知咩事喇

佢等緊所羅門魚出聲，佢先可以quote

cls不如十成

無恥至極

泛民唔等於本土抗爭

既然大爭議
點解唔係2/3人支持，先留任？

唔好再扮民主派 你地當自己民建聯咪得，反正點投都投唔啱你哋心水，直接話我哋會繼續做咪得囉

講到底, 咪又係為份糧
唔使講到咁虛偽啦

依個所謂雙門檻，係鍾庭耀提議喎
唔係民主黨自己set

已封鎖會員 狗眼看人妻

佢哋行入去中共委任議員果吓已經要亡

已封鎖會員 今晚食乜好

今屆都過到骨就萬年議會喇
你唔係諗住下年有得投票丫

唔撚好俾埋十三億支畜投？

屌你

你咁樣同藍屍冇咩分別
點樣係問題做手腳 你又冇講
人地雙門檻 係or not and
就比你大大隻字 比你屈係and

人地計藍絲個位 就剩係過一半就夠
又比你吹到84

大佬 要屌泛民都唔係盲屌啦
起你底就知你咩料

如果係你
你會退出定收錢食朵搞抗爭？
我唔覺得要議員無薪服務市民
成年無收入點？無議員身分做得乜？
唔好嘅可下次唔投佢票
今次係罰黃議員定抗爭

鄺神，無敵峯你地走吧啦，以後無人投你地唔好問點解

唔合理一件事
散fake news亂鳩誤導人係另一個問題

憎泛民係一件事
但有冇需要散fake news亂鳩誤導人向泛民開火先？
兒登越搞越低質真係唔係冇原因

泛毛

只係鍾劍華 suggest,建議睇埋星期五講 detail先

販民功能組別呀

咪入去做投票機器，88

你老媽俾狗屌緊啊Peter

同埋係要兩個條件都要達成定中一個就得？下面個source講 或

反正都係咁肉酸啦
不如直接話要100%先肯辭啦

要啦，成日倒trump米

689準備定出嚟抽水啦

條友活躍5毛，block咗好耐

白鳩痴，民調要加咁多規矩，整出來做咩係到自high

去爭取重啟立法會選舉呀！

［登報］要求政府還我立法會選舉

冇錯
鄭松泰正仆街

去爭取選舉如期呀！！！

仲係到講留定唔留！！！

人大推遲選舉1年或以上你地班泛民無人有反應既！！！

我要選舉！我有投票權！

Resigned
Accept offer

Please be specific.

Thanks

我已經分唔到呢度邊d係熱狗邊d係本土了

佢哋每次被抬出立會，記得影低

一班垃圾，只為有糧出！

你唔好搞埋芝丼，垃圾

泛民係幫左共產黨
但陳雲直情係地下黨員

仲有冇下屆都唔知
所以今日就唔可以放過呢單野

勇武派快啲出嚟同販民割席仲等咩

其實諗真d
咪比白鴿佢地留囉
可以正式比全部人睇到佢地個種醜惡
就算係同路人
但大事大非面前咁扭曲民意 搬龍門
早d 分道揚鑣係好事

理撚得佢啦，
班廢柴入唔入都冇所謂，
有本事未過晒23條，
明日大愚囉，
我係等侵侵滅支共啫，
由頭都尾都咁話，
我係要禮義廉輸，
你搵隻狗同禮義廉一齊選，
我揀隻狗都唔會揀禮義廉，
就係咁簡單

唔想辭就唔好咁多借口

唔撚理
我要立法會選舉
按原訂9月舉行

唔支持9月選立法會
即係鬼

成功係議會外爭取到分組點票, 功能組別

咁就最岩佢地，因為都唔會有100％ 支持

唔緊要啦，下年如果仲有得投票嘅我投建制都唔會再投垃圾泛民

英國脫歐都係51:49

飯民口講民主但走去開門檻

今年唔爭取選舉
下年都應該無得投

真係憨鳩。英國公投脫勾落實到証月係決定正確，之所以有爭議全是執行既能力問題

其實 第一次民調咪全民過半 民主派過2/3囉
不過呢 全民過半真係好撚on9 非民主派支持者關你民主派鳩事咩

算吧啦，等港幣崩潰大家齊齊食大鑊飯好過。

成班為5斗米折腰嘅政治垃圾

煩唔煩呀, 入定唔入都搞咁耐, 入同留都有人DIU嫁啦, 政治領袖WOR,
做到野既你地點決定D人自然會服你, 使鬼民調

你唔話湯家驊接受中共委任入行會係收薪攞行政會議個議員職位服務市民？接受委任就係用議員身份服務中共，同湯渣熱狗有乜分別？

煩唔煩呀, 入定唔入都搞咁耐, 入同走都有人DIU嫁啦, 政治領袖WOR,
做到野既你地點決定D人自然會服你, 使鬼民調

咁多人中哂共產黨計
定係宜家連登已經係五毛當道？

支持泛民要過3分2先可以留任

健康碼呀!! 9月選舉呀!!! 遊行呀!!! 泛民做左D咩

屌你樓主改新聞，，block

含埋上次區選, 如果以後香港仲有選舉實投建制
反正你班飯民乜柒都擋唔到有時仲出賣選民, 揾民賤聯乜都過哂嘈少句做條快樂藍屍好撚過, 屌你老味

真係成班陷家鏟

真正打住民主旗號反民主嘅冚家鏟

而家港共都放寬晚市啦
泛民幾時先爭取返立會選舉唔延期呀？

真係好多人連基本閱讀理解能力都冇
全體過半 或 民主派支持者過三分二呀

睇返之前個網上survey 都過咗呢個數啦
反飯民唔係問題 反之前諗幾秒 用一分鐘check新聞都嫌煩？

有3份2你班仆街應該係ifc跳落黎

飯民同班fake news怨婦派一樣都係食屎狗

唉，令人失望。

又要鞭啦

假如628各地報紙都見到公開信？

我係樓上post版主
亦都係舊年首先提議登公開信
希望大家可以一齊參與討論

為咗份人工，賤民原來可以咁積極

主動性超越過去幾十年

即係一半半都照入去？
咁搞法不如索性超過3分2 及 民主黨中常策同意先總辭

一開始冇人支持都已經話入啦

條LINK係邊

你憑乜講條件？

吓 唔係應該掉返轉3分2人支持先應該留咩⋯⋯

ok呀做埋今年你以後唔使旨意做

啲票係我哋手 仲要教返我哋做嘢

人地跟本未開始，只係鍾庭耀，建議，你就當係真。
跟住人地明明兩個門攬，A或B，
比個帶風向的pk改做及，
連登仔就信曬，
無得救

面皮厚

我由今日開始會開始狙擊泛民(尤其聞屎黨),直至世界末日

對市民支持者就set咁多條件，對住正苦就龜縮

現真身

從今開始

鍾庭耀誠信破產

佢決定同泛民一齊做假民調

乜撚嘢民調

DLLM

啱，我本身上次投一半半，我覺得兩邊都各有理據，但下次一定會投唔接受委任，成班撚樣咁多年都唔化。

不如100%先喇好唔好

唔俾飯你食點去打仗
你可下年唔選但叫人無薪點做？
再講無議員呢個身分重可以做乜？
自己搞DQ議員玩攬炒有乜意思呢？
最大得益邊個？最大損失嘅係邊個呢？

接受委任係建制，拒絕委任先係係抗爭。
講到最後咪就係為出糧人工，同議員身份d邊際利益，咁就唔好講乜鳩阻擋惡法呢d呃鳩人嘅野啦，過去四年已經話晒俾公眾知泛民係議會抗爭根本阻唔到惡法，純粹為出糧。
做唔到野嘅議員就係要換走，好簡單嘅原理，係咪懲罰班議員，緊係啦，民主制度就係有懲罰機制去制衡d做唔到野嘅政客嫁嘛。而家共委任就係破壞咗選民懲罰政客令d政客改善表現嘅機制。
泛民加入委任議會，中共同班議員得益，義民主制度傷害最大，市民被剝奪選舉同被選舉權非常明顯。而接受委任議席就係支持緊呢件事，你覺得無問題咁你同湯家驊劉江華有乜分別？

咁黃之峰同羅冠聰去外國把撚呀?
都冇無議員身份

不如搵埋大陸14億韭菜啦
屌那星話你地DAB2隊冇屌錯

下年繼續中央委任，議席已袋理撚得你

不如學雜種咁，問下有邊個反對委任，跟住「沒有」「沒有」「沒有」，「通過」啦！！

要 民主黨拒絕中共委任
仲難過 政改五部曲

五毛又死出嚟

各有各角色同身分
我唔同意放棄議員嘅身份
議員身分有佢嘅功能作用
選咗出呢要好好利用議員職權
做唔到嘢嘅都無人再投佢票啦

做唔到嘢嘅都無人再投佢票
1.泛民呢20年做左咩黎?
咪又係訓係到都贏哂直選

議員係當時高票當選嘅
你用今日呢同昨日比？
咩係民選？咩係進步？
呢一年呢香港改變幾大？
以前黑警都唔搞小市民啦
只怪香港人太唔了解中共啦
係今日香港人醒啦要求高咗
要怪只怪泛民追唔切跑落後

極權統治下人民醒覺
社會進步咗人民會反抗
我只會投票俾跟到社會節奏
做到當下小市民要求嘅議員

唔好否定每一個
為香港付出嘅人
議員都係香港人
都有為香港付出

明白嘅泛民
以後只投本土囉，反正你同班保皇一撚樣
你泛民唔滿意咪quit咗立法會囉

真係過2/3 都一定走數
多鳩魚

泛民入到去都係無任何作用, 中共就係想你入去做花瓶, 呃下國際社會, 增加議會認受性